有冇歐洲巴絲講吓 哩兩條片內容係咪真

哇屌睇完兩條片嚇到我
比伊斯蘭入侵到不似人形
歐洲係咪真係咁變到咁

佢地直頭話歐洲首都變哂麥加
有冇咁誇

大陸助攻，咪收多D依斯蘭

push

真
基督教係最包容人

唔會反抗既

結果咪咁

推

真 依幾年有去過既人都會知

伊斯蘭教一個男娶幾個老婆，每個老婆生幾個，而歐洲成年人又唔生，所以未來歐洲都係俾伊斯蘭教玩撚晒。唔係黑警射d籃水去人地清真寺好撚拗底咁咩! 得罪左個大大佬

歐洲我只去過西葡(上年)
冇見到哩啲情況
估唔到其他地方變到咁